樓下salon 加價未

今日去剪 勁撚多
有4個等緊😂😂

QB house算